琴日班GME好友 好搶口 今日唔見哂佢地？

利申 支持strong hold

Hi

hi

binc